認真問前途問題，個degree 仲讀唔讀好？

是咁的，小弟讀緊8大nursing yr1

好撚驚失業，博唔博多年入poly optom好?

但真係好難入poly optom 如果讀落去係5年時間既投資

唉，屋企好撚窮

nursing出來人工都好高 仲想點

有工做就係

HA收唔哂啦ching

nursing有幾差呀？ 咁你都可以話optom冇工估啦

邊個同你講會失業先

冇工做*

optom HA 收晒

收唔哂，但可以做私人市場

HA secret,各大院校既secret

真係咩

屌你 護士都有私人市場啦 真心定假膠呀 你識講自己屋企等錢開飯仲要哂5年學費去讀 腦裝屎

你都識講

唔求證下，睇下secret 上forum問下人就想quitU
咁你quit啦

有j， 好難入私院呀ching

唔讀=一世做倉,做飯食業呢d西工，呢d工我全部都做過，真係狗都唔屌

問過師兄啦，佢話自求自福

樓主死撚咗佢啦 咁弱智學人讀nursing
睇人地secret就覺得full HA無得撈咪做出面私人院舍

//以下是未來10年發展前景最好的10種職業：
1.應用程式開發員
2.電腦系統分析師
3.執業護士
4.物理治療師
5.健康服務經理
6.醫生助理
7.牙醫
8.市場研究分析師
9.個人財務策劃師
10.言語治療師//

香港冇執業護士

btw 無心唔好做

你的人生剩係得HA呀？ 你上黎問係圍爐取暖多過問意見

好有心，我pca都肯架

屌 曉唔曉轉彎 你睇上面個list幾多medic野

緊係博啦 nursing 連東大都做得就知狗也不屌。
識讀一定quit nursing ,博其他。
利申。 phd

屌 膠都費事俾 仲話nursing 冇腦

咁你話啦，拎左個degree 又冇ha又冇私院offer 咁係咪浪費左5年時間，學費/生活費

你係會拎唔到offer咁撚廢就唔好覺得自己retake有得加分啦

巴打突破盲腸
咁叉廢仲心頭高駁番入去 哪兒來的自信

有冇人救我

pca就咪讀啦

Nursing都可以做私人

有j

八大 nursing 算係咁啦
怕咩失業

好過東大收埋十幾分既仲諗住第時拎幾皮一個月？

垃撚圾東大

咁等錢洗考紀律部隊
dse 5條2就考得
起薪20k Max就30k

參考呂丙權事件

咩啊巴打 東大degree畢業生有註冊護士牌㗎 出到去醫院薪金係睇個牌㗎 唔係睇來自邊度 除非唔缺人

有冇有社會經驗既巴打教下我

係咪冇興趣讀先？冇興趣就quit啦
畢業唔一定要做返本行架嘛，搵唔到護理行業既工咪試下政府工個d lo

On9仔信secret

窮撚就喇那聲讀完個degree出黎做嘢啦，邊有資格講quit u

On9仔係我 係我

人生好苦啊

我都有公院psy紀錄

巴打都係讀nursing ?

我垃圾

Show Blocked User - 紅盒南京~

not funny bro

你唔會明一個抑鬱既人既世界

讀 快手讀完做野搵錢

男護士好吃香

繼續讀

你讀psy？
如果讀gen驚無工做你唔好讀 你應該係腦殘

間間院都請nurse你反而話nursing爆煲
笑左

屌，算撚數啦
樓上咁多巴打講一句你又駁一句
根本你想搵人認同你quit
讀到上大學都咁幼智完全信哂啲Facebook Page
都唔撚識用個腦分析下又或者做下資料搜集
咁既人快啲quit唔好做nurse 害人

此post已完，唔好再推

冇一科係包生仔一grad咗出嚟肯定有工開
Interview正正常常有做過下tuns, ha好小機會唔請
真係唔請咪做住private或者安老院先囉
連讀nursing都驚失業咁其他科等乞食都似

nursing都話擔心前途
其他科應該9成都收得皮

Optom 冇工機會大過 nursing wo...
你唔係廢到無輪，nursing 唔會冇工

乜野頂得住 我怕連職都入唔到，HA個電腦系統一定會出病歷。當年我阿媽迫我去睇，其實根本就冇野，我藥都冇食過，仆街！

屌啦星，d藥仲係度，一粒都冇食過。前排HA寄信叫我去覆診，都唔知去唔去好

姐係邊間

有咩關係

ou囉仲洗問？
咁智障唔讀ou讀咩

Ou 係8大咩